知唔知沈大屍d牙點解生到咁?

因為佢講完既野係唔會承認

師苦不嬲睇市好準, 唔準你咁不敬